雞姦前，需要準備什麼？

準備雞姦上司，令他知道，誰是真正alpha male
請問有什麼需要準備？

報警ed

白卡

KY condom

首先要隻雞先

打燈，攝錄

灌腸

搖滾準備

首先要準備一隻雞

一條陰莖

勇氣

個界面好似一早轉咗

在寫字樓點灌 !

被警察拉嘅心理準備。

拉完就到樓主比人雞姦

自宮

你點知的

被雞姦前，需準備什麼？